易鑫2858要執笠喇？

每隔幾日又52w low

今日又係52低，ipo價strong hold

留畀孫

不要再說了

眾安都係咁啦

贏左10%

垃圾股

唔好吹奏

我知錯

痴線就嚟去到1蚊

ipo價7.7買跌足80%，一年都無

1手的話就算啦
蝕好少者

成日都見到「52週低」icon

如果佢張圖係由右去左，呢隻野就正啦

執7左佢啦

晨早斬曬
買入總共五六，次次輸
Blacklist呢隻股了